想開一個分享襯衫嘅tg谷

唔知有無人join
夠10個人就開gp
主要大家每日分享下大家平時出街嘅衣着

聽朝開gp
無乜絲打.....徵求女admin啊